大家千其唔好返大陸或更新回鄉證

返大陸既後生仔女 好可能俾內地公安砌生豬肉 男既嫖妓 女既賣淫 遲下就話你顛覆國家政權
另外更新回鄉證等於將個人資料update俾中國公安 千其咪申請

工作關係焗住返去點算

整個支持警察的instagram或facebook戶口